蕭生都識陳雲！！

33分25秒

食左藥
未食藥
食錯藥
都識

政權維穩打手出現

笑到仆街 蕭生跟得咁貼

37分 02秒

台妹正唔正

都答得咁膠

留名睇

蕭生好識做人

笑笑口咁講 又唔會得罪人